點解係google map search自修室出既全部簡體

係咪有病 sd email投訴有無用

主要問題係Google請撚咗好多支那人

垃圾Google

叫youtuber反映會更好，但要先官方投訴
要Google絕對絕對搞清楚香港係用繁體中文
正式出聲名及道歉

如果唔係就將所以Google幫中共清洗香港語言及文字紀錄Send美國共和黨人度

點解google介面成日出簡體？ 今日仲要寄簡體字email來